李一桐扮既黃蓉 vs 劉亦菲扮既小龍女

你地要邊個

蓉兒：正評
姑姑：負評

兩個都要。大陸女人好正 港女收皮 完全無仙氣 眼中只有錢

8:7 咬得好緊

Why not both

亦菲

妖女同仙女
我揀妖女

一張圖都冇，你地都可以咁熱切討論，我就兩個都唔揀，揀第三個

邊個要VS劉亦菲都係自取滅亡

姑姑邊有得輸
仲記得香港啱啱播嗰陣網上面仲有人抹黑佢係變性人

😮😮😮

姑姑

蝗蓉？
不了

劉亦菲村姑樣返鄉下耕田la

姑姑大比數領先

咁計 姑姑都係蝗菲

美藉

仲有小籠包既姑姑

屌，咪撚戇鳩啦！

唔識揀

蓉兒完勝

東方教主完勝

黃蓉屈G

踩港就行埋一邊啦講到大陸妹唔係貪錢咁

好難揀
兩個都係我心目中最「似」果個

至少佢2個做呢個角色, 完爆其他女角

港女都撐？抵你一世做奴隸

身為女都覺得
小龍女時期既劉亦菲真係好撚正 好仙
利申藍絲

兩個都 好

劉亦菲真係好撚樣衰

有圖有真相

位，唔係咁上嘅

姑姑！

唔洗找

兩個都無波，不上了

你個名

劉奕菲太有仙氣，似女神，可遠觀而不可褻玩
反而一桐版黃蓉帶啲鄰家女孩 feel

古裝既話姑姑真係冇得輸
但時裝既話，都係好好好靚，但冇左份仙氣，時裝佢陣大陸味好重

劉豬鼻成個樣(那)咪一舊咁
一桐完勝

劉亦菲嗰種真仙氣同清純李一桐拍馬都追唔上

都唔同級別

劉亦菲係冇演技面癱村姑

李若彤演果個姑姑又點睇？

2個都 所以唔揀

細個睇真係神仙姐姐黎

大陸味？ 佢呢啲叫東方美，香港華裔小姐都係選呢種感覺，唔通明明中國人但韓國整容樣你都會buy咩？

你唔該去驗吓眼

整到成個膠樣咁 不了

前 睇落好明顯化妝 後 睇落好淡妝(化得順眼d?)
唔多識 利申揀後

前 低低bb咁

人地邊有整

好重雞味，sorry

又膠樣又雞味，你兩件蛋散貼個正嘅黎比較吓先啦

咁叫多啲人嚟俾正評啦

洗撚理兩條on9仔，亂柒咁踩

蝗蓉同簡淑兒一樣樣喎 整容雞咁

蓉兒>>>>>>>>>>簡淑兒
呢位巴打睇黎對眼都要驗一驗

劉亦菲>>>>>> ALL

呢啲先係人話

英雄所見略同
李一桐係ok 但真心霎眼嬌 喺旺角大把呢種貨色
係劉亦菲先有嗰種獨特既氣質 脱俗有仙氣

巴打好波

兩個都冇波，不了！

一定係黃蓉

劉亦菲勝在有氣質 個樣特別
佢成個家族都好正
佢話自己已經係最唔靚果個

有氣質而且有修養
唔似港女成隻豬咁都以為自己係公主

一桐整容怪死開啦

點解會越睇劉亦菲越似Sana

有冇拋姑姑果幕既gif

旺角你搵一件比我呀屌你

神鵰個陣既楊冪仲正過小龍女

劉亦菲咁有氣質都比下去
上面有人話劉整容樣我真係o左
李一桐係靚 但冇咩氣質喎
有段youtube問鬼妹邊個做小龍女最正？
鬼妹都對劉不斷心心眼

大陸人無大陸味唔通有韓國味 台灣味日本味

btw劉亦菲無得輸 當年佢姑姑個妝肯定無依家呢個咩桐咁濃已經靚到dom一聲仙氣飄飄

梗係我既蓉兒啦

負評者不得好死

姑姑古裝冇得輸
另外果個太現代

姑姑有仙氣 有氣質
同時蓉兒果種古靈精怪係完全無撚得輸
兩個人都演繹得好perfect
但如果你話樣貌來講
李一桐個樣係比較精緻D 好多人拎果個白色面具人來比 但睇真d根本完全唔同level
而劉亦飛個樣 好老實講 係有少少唔順眼 但又講唔出邊度有問題

純綷個人意見 任插

連登仔反社會人格見紅就反

姑姑天然氣質美女
李一桐整容雞

咩叫「老實講，但又講唔出邊度有問題」
你睇返會唔會覺得自己好on9

🤦🏻‍♂️

唔洗出亦菲，朱茵演嘅黃蓉已經唔差得過李一桐

語笑嫣然，和藹可親

你真係睇過？演技好差wor..........

平時啲仙氣相ps太勁
呢張就見到豬豬地
同埋佢永世都係做呢啲文靜角色
冇表情冇演技

細個睇神鵰
覺得劉亦菲好脫俗
種感覺係呢幾年都搵唔到的
特別係小籠包

唔覺差，好自然

負評多兩倍有多